好悶 點算

吹水

來來來

你搵topic

你個名

習慣咗就冇事

打J

聽日又要返工
又要比人針了

做咩

陪我

冇J

好慘 好彩我仲讀緊書

我都係
份工Pt黎姐

唔洗驚

屌你，以為可以落井下石，等我開心咗陣

係咪一到夜晚連登就冇人

我intern都成日比人針....first impression 7左，無計。。

巴打做左d 咩
我係吹得太多水係咁比人話好嘈

有冇試過平時食飯先岀錢
但最後都收唔齊

就係唔係，open office,同啲大粒野一齊坐，同佢地無野好傾，做野比佢又做得7。。。

咁都比人針？
定係你諗多左

習慣左就冇事

點解普洱要茶走